# SIR

**Sistema Integral de Rentas**

Sistema de Rentas desarrollado para la Municipalidad de Fraile Pintado, Jujuy, Argentina.

Para poder probar este proyecto solo deben Instalar:
Python3+

Correr:

    ~$ pip install -r requeriments.txt
    ~$ python3 manage.py makemigrations
    ~$ python3 manage.py migrate
    ~$ python3 manage.py createsuruser
    ~$ python3 manage.py runserver
    
    
Podran accederlo via: http://localhost:8000
y al admin via: http://localhost:8000/admin